[扮工動物園] 又熱又焗星期一

可唔可以出太陽有微風~~~

今日又開始落雨啊

又落雨咩?

5月20日
(一)
雨
大 致 多 雲 ， 有 幾 陣 驟 雨 ， 接 近 中 午 驟 雨 逐 漸 增 多 及 有 狂 風 雷 暴 。

仲話會有雷暴

皮皮

hi
好耐冇見

Joson

hi

下半場

聽晚返香港
星期四回歸扮工

g 奶

要返現實啦

歡迎回歸

返香港都唔係最痛苦
返工先係呀

阿蛆又搵你
幾時考慮下轉工

無啦屌佢
個日佢搵我嗰下諗住唔覆
佢就去生仔啦忍埋佢

gg cup

三點啦！！！！！屌你老母！！！！！！

6月中放啦

今日爛面呀屌
用完塊面膜就敏感

其實面膜會點揀, 就係不斷用塊面去試?